\documentclass[french,a4paper]{book}
\newcommand{\currentpath}{.}
\input{preambule}

\begin{document}
\frontmatter
\pagestyle{front}
\input{0couverture}
\input{0remerciements}

\begin{center}%
    \bfseries\LARGE Sommaire
\end{center}
\shorttableofcontents{Sommaire}{0}%sommaire avec uniquement les chapitres
\addcontentsline{toc}{chapter}{Sommaire}%ajout du sommaire dans le sommaire !

\mainmatter
\pagestyle{plain}
\part{Introduction / Règles}
\chapter{Introduction}
\input{1introduction}

\clearpage
\chapter{Règles}
\input{2regles}

\part{Les jeux}
\chapter{Numerique}

\section{Entiers}
\listeDesJeuxN[%
Singulier=true,%
NombreDeJeux={un},%
ListeEtNombreDeCartes={Additions et multiplications pour la rentrée /36 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/entiers/additionsMultiplications2a5AnneMarieDrouhinSeul.pdf}}%
]{}

\bigskip
Dans ce jeu, il a été ajouté une partie \og Je suis \dots \fg{}. Cela permet aux élèves d'entendre et d'apprendre le prénom de leurs camarades.%

Cette version peut également être utilisée lors de la visite des CM2 pour \og briser la glace\fg{}, ou en début d'année scolaire.

\medskip
Ce jeu est plus approprié en classe entière.

\section{Relatifs}
\listeDesJeuxN[%
NombreDeJeux={cinq},%
ListeEtNombreDeCartes={%
Additions 5e jeu 1 /18 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/relatifs/additions5eJeu1AnneMarieDrouhinSeul.pdf},%
Additions 5e jeu 2 /18 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/relatifs/additions5eJeu2AnneMarieDrouhinSeul.pdf},%
Soustractions 5e jeu 1 /18 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/relatifs/soustractions5eJeu1AnneMarieDrouhinSeul.pdf},%
Bilan niveau 1 /27 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/relatifs/niveau1SebastienLOZANOSeul.pdf},%
Bilan niveau 1 en espagnol /27 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/relatifs/espagnolNiveau1SebastienLOZANOSeul.pdf}%
}%
]{}

\section{Fractions}
\listeDesJeuxN[%
NombreDeJeux={trois},%
ListeEtNombreDeCartes={%
Simplifications 1 /36 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/fractions/simplificationsAnneMarieDrouhinSeul.pdf},%
Simplifications 2 /18 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/fractions/simplificationsDelphineWolferSeul.pdf},%
Additions et soustractions de fractions /18 /{https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/fractions/additionsSoustractionsNiveau1AnneMarieDrouhinSeul.pdf}%
}%
]{}

\section{Décimaux}
\listeDesJeuxN[%
Singulier=true,%
NombreDeJeux={un},%
ListeEtNombreDeCartes={Fractions décimales niveau 1 /33 /https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/decimaux/niveau1AudreyMiconiSeul.pdf}%
]{}

\chapter{Géométrie}

\section{Angles\dots}
\listeDesJeuxN[%
NombreDeJeux={deux},%
ListeEtNombreDeCartes={%
Niveau 1 : raisonnements demandants une étape /18 /https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/angles/niveau1AnneMarieDrouhinSeul.pdf,%
Niveau 2 : raisonnements demandants deux étapes ou plus /18 /https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/angles/niveau2AnneMarieDrouhinSeul.pdf%
}%
]{}

\clearpage
\chapter{Calcul littéral}
\section{Réduire un produit}
\listeDesJeuxN[%
Singulier=true,%
NombreDeJeux={un},%
ListeEtNombreDeCartes={Réduire un produit /63 /https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/calculLitteral/reduireUnProduitMagalieThenotSeul.pdf}%
]{}

\section{Distributivité}
\listeDesJeuxN[%
Singulier=true,%
NombreDeJeux={un},%
ListeEtNombreDeCartes={Distributivité /51 /https://framagit.org/slozano54/jaiquia/-/blob/master/calculLitteral/distributiviteMariePacaudSeul.pdf}%
]{}

\clearpage
\chapter{Production d'un jeu}
\section{Exemple de code source}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Exemple de code source}
\input{./productionJeu/exempleDeCode}
\clearpage
\section{Code source d'un jeu de cartes vide}
\renewcommand{\currentSectionTitle}{Code source d'un Jeu de cartes vide}
\input{./productionJeu/jeuDeCartesVide}

\backmatter
\pagestyle{empty}
\begin{center}%
    \bfseries\LARGE Table des matières
\end{center}
\tableofcontents
\end{document}